對面條友用匙羹飲可樂...

On9m記

點解唔問佢拎飲管

好似係條友on9多D wo

你又知佢冇問？

咪一樣係膠

其實隻匙羹都係塑膠

應該匙羹難分解啲

用on9做法抵制on9做法，正

M記驚現ON9仔(23)

而家有返飲管，定係玩計時飲幾耐

咁岩呀

問佢拎多隻杯 當飲茶咁 斟落隻細杯度飲